東鐵突發 廢老+裙腳仔要求讓座

屌你老母 今次終於見識到 拎住張長者卡 同個女仔講我係長者比我坐 好彩個女仔醒話隻腳受傷 跟住係隔離嬲嬲豬 兩個單單打打又話而家啲人唔讓座又點

係上水見過
係銀包攞張卡出黎
嗌個大陸佬讓座
坐低再攞張卡出黎重申自己係有需要人士